10.1 唔係要組臨時立法會/政府咩?又無左件事?

10.1和理非好, 勇武又好都唔係問題, 最重要既係10.1要做D更爆,更令全世界注目係香港既野,如果一直都係重覆之前既野就算係和理非定勇武其實都無咩意思

臨時立法會/政府唔等於大台,但大家宣佈左出黎就可以用呢樣野取代五大訴求, 成為運動既新目標將來既行動就可以向住呢個目標進發, 我建議10.1十八區各自搵個地方舉行誓師大會向全世界人展示香港人既決心

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

10.1

721

831

呢排日日有人話運動攰了又唔搞呢d野
五毛咁強大 搞到連登風向散曬

推

日日都做重覆既野係人都會攰同悶所以先要搞D新野出黎, 我唔怪香港人攰,只怪自己做得唔夠多

10.1
721
831

幫你手推一把

建議解散立法會

如果退一步香港人仲未接受到獨立既話剩係解散立法會都係一個選擇, 不過新既立法會一定要係普選產生

推一下啦，俾多點人看到

push